點解冇靈媒召喚慘死手足上黎？

幫佢地報仇